喺街遇到心儀類型嘅男仔

今日喺街度遇到心儀類型嘅男仔，仲要行咗兩間鋪都撞到佢 心動得黎仲同佢對望咗幾下
好想同佢交換電話，但一黎淆底二黎佢一定會嚇死
都係自己ff下好啦

gay post?

應該係啦 連登個個都有丁嘅

我係佢個fd

你想知道乜

會唔會係咁

如果係真，我會想知佢有無女朋友

無,同你再見面,對望既時候我都覺得好有緣想問你拎電話,
但奈何我淆底,
我係本人

我唔信咁都相認到
你喺邊撞到我

佢係我男朋友黎咖
唔好再視姦佢

女朋友都出埋黎 召喚埋佢老婆出黎見我

都話我淆底
上黎連登ff下算

一開始我都有留意你
想開 post 點知俾你開左先

咁啱呀

為左確認我無認錯人
你自貼上黎先啦

想比你含

我有老公同仔女架啦 你死心啦 忘記我啦

我實會咬斷你

死心啦死心啦 這些機會⋯⋯

你長頭髮架嘛

黑色外套？

周街都係長頭髮嘅女仔啦

唔係 巴打都遇到心儀嘅女仔？

以前返學試過 見足三年
唔敢識

絲打係咪藍色外套

你無戴眼鏡架嘛

我都係喺兩間鋪見到同一個女仔

心諗做乜九 成日望Q住

樓上樓下？ 見足三年個男仔認唔認得你

唔係
唔通真係咁易同陌生人撞幾次又對望

我都估到嫁啦 唔當我變態跟住曬已經好好

樓主係邊到遇到呀？

喺商場度 你唔好扮佢呀拿

男廁

我巴打黎
唔係樓上樓下
我間學校係佢住既方向
佢果間又咁岩係我果邊
同埋又得一條路
所以只要岩時間就一定撞到正一正

有時放學又撞到佢 連佢住邊座都知

有次返學見到佢拖住條仔

最近撞到佢 已經變左金毛mk妹

都係回憶最美好

係
其實仲有一個又係撞足兩年
果個好pure好true 都幾女友feel

其實一個女仔會同你對望幾次係咪都有啲嘢

靚仔通常都有女朋友

紅蕃茄？

三唔識七無啦啦走去識人好似好怪
講到尾都係我無膽

餐廳?

今日都有個女仔同我對望左幾下

黑色頭髮？
本來都唔想認 但你咁有誠意

係邊到商場？咩區？放心啦唔會扮佢既

屯門

你著咩衫先

唔好ff咁多好啲

我希望佢無

下次主動啲！！！

可能恥笑緊你

係咪淺色外套呀

周街都黑色頭髮bor

留在心𥚃嘅美好回憶

我都試過呢種感覺
不過可惜自己好毒
無啦啦話想識佢實嚇死佢

佢好似連外套都無著 你扮唔到佢嫁啦

係哩 人海茫茫中對一個人有感應 嗚呀好浪漫

返到屋企會諗住好想抄佢牌

就好似我依家咁 不過就算再見到佢，我應該都唔敢問佢攞電話

白色恤衫戴眼鏡

估唔到召集到咁多人 睇怕好多人都好似我咁，同人對望就ff對方都有啲野

格仔鋪

唔係

算啦都係

唔信

今日咁撚凍
連我唔怕凍全年都著短褲既
今日都加左件褸

係我啊
望左你3,4次

諗緊點解你個死肚婆可以咁撚肥

因為我唔當就咁套頭嘅hoodie做褸 但都唔係淺色囉

I am so sorry 嚇到你字都打錯

一陣人地以為我係變態佬
或者佢覺得我樣衰唔比contact我真係柒到唔知捐去邊好

我明 我都係得把口，都係算吧啦

自問無咁既勇氣 如果我係好靚仔既話我先敢咁做

我都明 以前屋企樓下間7仔都有個員工係心儀果類
有個fd成日陪我去望佢 個fd都話佢有偷望我 但可惜唔敢問佢拎電話 之後佢轉左其他分店 我都要搬屋 就冇再見過

如果再有一次機會 我一定會問佢拎電話

荃灣？

係

男仔問人抄牌就驚姐
女仔問99%都唔會食檸檬
最緊要你唔係肥婆

祝你早日搵返佢呀

我驚拎完電話都唔知點同佢傾計